究竟要幾大波先做到夾腸？

睇戲成日都見，但到自己同女朋友試就好勉強先得，而且唔係好舒服，係咪要E cup以上先可以夾得好？

利申：女朋友D尾E頭

你隻手有咁大隻

關咩事？

你條腸太細 夾唔到

自問唔算細，所以應該唔係

呢句真

牙簽夾唔到

自問
人唔笑狗都吠

好似樓主老母咁大波先得

應該F cup la
如果g以上就基本上包得曬 好舒服

有無落油，落左先舒服

你呢個留言就有水準啦
我都想問下其他人係咪粗到搵個D cup可以夾到

141咩，同條女唔會落啦

你concept 錯咗

願聞其詳

關咩141事

Cup數細 條撚只係掂到波邊
相反就可以夾得曬

咁細都夾到喎

E都未必得，要以上

得一張相咁少

唔係睇波型咩?

你on撚9 關141咩事
就係同女友先要玩呢d 情趣既野

唔明點解咁難明

同意 E, F cup 左右